多倫多抗暴遊行live

有支那人踩場，唱蟲歌之後被一眾人連同路過鬼佬唱oh Canada 還擊

依家被人叫緊返大陸

被加拿大警察近距離吹bb叫佢地收皮

其實外國游行有鬼佬幫口真係好緊要

加拿大萬歲
李嘉誠同何韻詩嘅祖國

鬧一眾加拿大人賣國賊，被人反問「why are you here?」

Oh Canada

Go back to China
Democracy for China
No concentration camp in China

收9佢哋皮

不斷鳩叫「包吐」

有冇直播link ?

班支那蝗真係好撚煩

推

上Canada-Hong Kong Link個FB page有直播

一把火燒鳩死啲支那狗

Facebook 搵 Canada-Hong kong link

班支真係弱智到以為自己係全世界橫行
都好既，幫手做宣傳

🤣🤣🤣🤣🤣

thxthx

T.O 太多蝗蟲。。

可唔可以用番英文.....

Thank you

去到邊到禁柒

O Canada

支那人都要加油

現場收到風，班支那狗嘅集會係冇申請嘅。

大家真心要用番英文....

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.
勾起其他國家本身既文化共鳴, 先係最佳方法.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
?澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

(文宣太多字, 人地會唔睇飛左)

接下來係理念輸出
[文宣] 發夢之歌: 自由之旗?自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. 查不公, 查真相, 都係文宣應該做. 但我地要再進化,
be Symbol, be Symbol, be Symbol. 重要事情講三次.

唯有有左Symbol, 有左令我地寄托夢想既Symbol, 先可以長期落去.
我地無大台, 唔似印度人有甘地去寄托夢想, 寄托夢想於歌曲就係最好選擇.

818，維園見

要connect要用番英文

有講 go back to China

屌支那西真係好煩

成個場面好奇怪 係多倫多中港對疊

現場係比較多中年人

瘋狂講why are u here

其實由得佢地柒仲好，即刻高下立見然後俾外國傳媒影曬再spread出去

晿加拿大國歌la diu

係加拿大燒中國國旗合唔合法架

奇怪嘅係，我地係舉加拿大國旗，而佢地係舉支那旗

唱左

ho lun fun
做得好
加油呀

好毒

小心
同要你佢地出醜
但唔好主動挑釁

仲有紐約唐人街香港人集會後遊行
岩岩睇live班大陸人係隔住一條馬路舉中國國旗大嗌中國萬歲
之後香港人集會時唱海闊天空 大陸人即唱國歌 想睇下邊個大聲咁 好撚肉酸

放心，現場都係中年叔叔姨姨多。
同埋加拿大警察隔開左佢地

多謝你
加油
注意安全

暫時感覺到班支那狗係真心膠多於3毛

夠膽可以試下引佢地出醜

真心昵
試下講Taiwan Number One

問題黎!

睇蘋果北美live咋

Thank you
加油

Fake 我wor ching !

冇必要，佢地人少仲舉支那旗已經夠醜

未夠
要令佢地同加拿大有仇

試下引佢地侮辱加拿大

現場係加拿大旗vs支那旗
唔知嘅鬼佬應該會點諗

滾出加拿大

我冇fake你啊ching

但記得注意安全

死 我唔明

🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦

大聲叫十次就明

多謝外國所有香港人 見到世界各地都有香港人集會真係好感動

thx bro

我覺得ho lun fun
燒旗合唔合法架
如果合法試下燒中國旗睇下佢地有乜反應

佢燒番加拿大旗就成功了

有加拿大警察保護，我好有信心喎

好似有32個城市有

鬼佬心諗你班支那人翻支那啦

依家班支那狗被包圍

喺外國班狗仲惡得出樣

其實係
成班攔坦應該要返中國

BTW 其實你地有搞留學生聯盟?

真係好多謝佢地每一個人

第x次唱蟲歌被hur

我都覺 好似跳出咗個大陸鳥籠既人仲更加唔醒同真心on9

多唔多外國人？

屌 我明喇
好撚on9

點解今日全球蝗吹哂雞搞9我地㗎

有無人可以解釋下中國比加拿大人知
中國國名本身已經好中二病
中有中間的意思

鬼佬一定知咩事啦，香港人文明咁多，又有加拿大旗
重要個集會係香港人聲援香港嘅
班支那人係到踩場，加拿大警察一定知乜料

禁就好了
安全下引佢地出錯

加拿大手足

我個位置比較入，暫時睇唔到好多，外圍圍觀嘅可能會比較多。
都係嗰句，依家係加拿大旗vs支那旗

因為佢地7同圍爐
唔同外界接觸
久而久之覺得融入唔到
人地又歧視自己 咪仇外
變大中華膠 擦存在感

香港人唔同 真係融入
但又唔會忘記個根

柒出全球
澳 英 法 加

前日澳洲班鬼唔唱Advance Australia Fair反擊

既然佢地空群而出

我諗集會既主要目的要改變
引佢地出錯
甚至引起佢地同當年的磨擦

加大香港的聲援

點解香港驚賊

現場消息，大會等緊警察增援去驅散佢地，因為佢地個集會係冇申請、非法嘅

瘋狂引佢地出錯

加拿大警察

巴黎 london都係咁
正一世界cancer

支那人佢地去到邊個國家都要圍爐
仲要求當地人一定要識普通話咁
好想知外國人點睇班支那人

又柒出國際

依家支那狗被前後夾緊

Australian all let us rejoice for we are young and free

佢地成日都話愈翻牆愈愛國
呢種由骨子裡賤出嚟嘅奴性係要比主人管下先思伏

一開波香港人唱O Canada ，班支那人靜唒冇聲出

Yes
佢哋越失控
我地會得到既支持越多

所以拜託大家引佢地出錯

我英美加澳紐國歌都識唱

支那打緊人

點背禁多!

我澳洲佬

識玩要令佢地侮辱加拿大
然後錄低無限放大

仆街有警察係度都打

邊到仲有live睇？

愈翻牆愈愛國

其實佢地就係要一個自由嘅世界
容納到佢地啲核突文化
好心番去反共 解放中國啦

佢地心底點睇自己 人地咪點睇佢地
睇唔起自己先由自卑變自大

無左直播:(

睇呢個啦, 屌你0.0

我冇見到有任何嘢發生

如果加拿大警察同中國有衝突

我過兩年都可能過Melbourne投靠親戚

因為全世界都睇唔起佢地
咪只好圍爐

今日德國都有3個集會 都有大陸狗搞事

係咪其他城市

打who?

咁都好d
想問集會係唔係就完啦？

牆外啲消息咪又係一面倒
世界都想逼害強國中國
什麼狗屁民主自由 可以當飯食？

中國人就係咁撚仆街
移左民但唔係效忠加拿大
福利著數
民主自由就照攞

咁愛國愛黨做乜唔係加拿大組共產黨輸出革命？

個Focus 要放係引佢出錯
令當地仇中情緒向上
對我地會好有利

留學生多

Melbourne幾好,12月夏天都涼浸浸,不過我gold coast

歷史會記住，一群支那蝗民係人地民主國家享受集會自由支持一個獨裁政權

其實d 新移民去到香港咪又係咁
佢地起邊度都融唔撚到
之後就話人地歧視佢地

300年來世界都想逼害中國
聽到識背

道具仲要一式一樣。
頭先仲個個派水

我根本聽唔到班蝗唱乜春

有打阿, 頭先幾條支拿衝左去香港人防線係咁推, 鬼佬係前面頂,
依家支那退翻後

仲衰
別國遊行關佢鳩事？

一日學一首，唔駛一星期都識啦。同埋只係幾段仔英文啫，唔難（紐西蘭毛利語嗰part就要死記）

其實愛國做乜出國

驅逐支蝗

支那唱義勇軍 加國手足高質, 唱加國國歌,

好事la
在安全前提引發佢地同當地的衝突

我上年exactly呢個時間喺Melbourne，啲濕凍拍得著香港

引佢地侮辱加國國歌

係CANADA唱支那蟲歌, 自取其辱.

因為賤

大會叫人坐底，我唔係幾認同。
咪即係示弱？

仲要打人haha

有無片?

大家可以試下將個focus 放係引發仇中情緒
對我地會好有利

喺外國文明國度is ok啦

佢地喺全世界都係咁
冇撚得救

啲人坐底之後睇消楚啲，原來支哪人為數都唔少，

示弱係好事
要用受害者形象enforce仇中

個時去讀書，一開sem班大陸仔提我話個白人教授對華人比分差d
最後我個個course都A左，其實教授好睇重in class discussions ，班大陸人根本聽唔明鬼佬up乜discuss唔到所以咪低分

班大陸留學生其實英文廢到仆街，融入唔到人地就話人地歧視佢，認為強國掘起先有面，垃圾到

由得佢地罰企，企到肯死番去鬼國為止

完全係 天下蝗蟲一樣7

感覺支撐支那果班通常都係廿零歲,一係嫁俾鬼佬嘅阿嬸,去撚咗人哋地方仲戇鳩鳩咁
相反上咗年紀嘅中國移民會認為自己係當地人同支持香港

同時又chur 仲有中意出術

我同意，做可憐嘅感覺，最重要係和平，講英文口號，比記者影到
係外國，一定要勁配合警察，反映出支那人幾撚7同惡
好快就有全球反支那事件，要令到白人都幫我地

一係冇智慧 藍絲呀嬸
一係要回國共享榮譽果班 唔抵得自由世界囉

同意, 好多大陸留學果D真係好廢, 完全融入唔到當地生活然後又圍爐, 結果越圍越廢, 又要出國又要淨係痴埋一堆都唔知做乜撚
利申:係外國住

Yes
而且無必要挑機

仲有無live?

世界各地既蝗蟲幫我地connect當地
#weconnect

Yes 我地依家要試圖令更多國家幫拖

其實可唔可以舉報
同埋d黑工

仲有九點先天黑,真係收工都唔覺夜

Yes 但重點係佢地要出錯
如果合法可以試下燒共產黨旗或者中國旗

佢哋肯定失控

借力打力

好撚柒

禁又的確全世界都唔多鐘意中國人ge

加拿大警察應該比較正義

廿歲樣係留學生，班呀頭係高幹子弟老豆係高級黨員，留學幾年買個名就翻強國做紅富二代，係外國都要做戲比大陸睇

呀嬸就係早期移民，根本適應唔到，認為大陸有面就自己有面

老實講用人數計大陸人係外國一定多過香港人
不過唔係全部大陸人都會咁on9衝出黎7，仲有唔少係為左避中共而移民嘅

可憐的人 必有可恨之處
Reflection 嚟嘅

覺得主動挑釁唔係好選擇
由其係啲文明國度面前

其實會唔會connect埋佢哋恰既人會易d
韓日台越東突厥

遊行取消，改為集會。
因為警力不足，擔心遊行會有人落單被支那人攻擊

ok ge

唉 屌

岩，和平，和理非就好
因為支那人一定升級，到時外國警察就會幫香港人
係外國要做嘅就係凸顯支那人幾唔文明

有冇人影低New York 個班支那人搞事？
係trump腳下都敢搞事

一定要煲大佢

見到有人派珍珠奶茶

好似又啱
喊Taiwan Number one ???
或East Turkey Independent, Free Tibet,Taiwan Independent?

用和理非方式引佢地犯錯

屌唔知做乜鳩

係咪支那人派
因住有瀉藥

點和理非地令佢地失控係main point

唉, 如果今次俾佢食住下次佢就會得寸進尺

煲大佢，支那人意圖攻擊香港人
Call記者

乜事?

Yes

其實係呢d民主國家又知道香港發生緊咩事既人邊會幫班大陸人

黑社會

老實講中國人係我接觸過中最無禮的民族

唐人街有港人集會
支那人拎住支旗唱國歌

屌，邊度都有福建人
福建快d 獨立啦

班支那唱到無野好唱，唱世上只有媽媽好

CAN'T AGREE MORE!

和理優地引佢地出錯呀各位

煲大張圖
想知個幾個警察點睇支那人

又係D福建撚

生娘不及養娘大

係普遍地無禮

夠膽咪多倫多版721

on lun 99

無記者?!

係人地國家狂扯自己枝國旗感覺真係好撚on9
好似要係人地國家踩場咁撚樣班大陸西真係唔撚要面

Yes 正是

屌佢哋老母返福建啦

屌 好柒

其實佢地越柒對我地越有利
引佢地出錯係重點(和理優地)

咩料

係人地國家舉支那旗真係7到仆街

世上只有媽媽好

咪係囉係人地國家好似想過呢個地方係中國咁

十卜

其實好搞笑

唔單止無禮貌同埋真係好污糟好噁心，以前讀書時被逼同一個大陸妹share個單位，屌，當時日日都想殺左佢。佢條八婆仲要無恥到偷大學Ｄ厠紙番屋企自己用，係成餅咁偷！

Push

WTF

末夠柒呀屌

佢地撚敢咩，鬥大聲唱歌就得

勁啊！

加拿大要快d connect 白人幫我地
只要動員到白人，然後班支那人一出手
第二日就上頭條啦

福建幫 721 !

拎住加拿大護照，係人地地方舉中國國旗，我諗都係得支那人咁厚面皮先做得岀

係
佢地已經好撚蝗虫咁四散係全球各地架啦本身
家下仲要明目張膽扯撚哂旗，唔講以為佢地搞緊world invasion

堅ＷＴＦ，仲要煮野食Ｄ汁彈撚到上天花板又唔撚抹番真係講起都火

你要引到佢地侮辱加拿大
白人先會出手

啲騎警喺附近戒備，冇人夠膽搞事。

加油

好撚柒
大家brainstorm 點和理優地令對家出錯

香港就要吊警察
係外國就警察保護香港人
民主社會

痴線煮咩可以彈上天花板

唔怪得知
成個地球都禁憎中國

Set個局比支那人？

我都曾經同兩個支那仔住
諗起就炆

如果佢地同啲騎警衝突會好好睇

又有

報警拉曬班蟲

唔知，佢應該係食屎，因為佢口臭好勁同埋成個身都臭，佢一打開佢房門就會聞到佢陣臭味！！！

未來的海外集會應該放係Set個局比中國人

屌
仲有佢地個身有陣臭味
大陸獨有

點可能比人影響到取消

有無計
我唔建議整對家支旗
雖然我都好想燒撚左佢

好撚討厭

民主社會係好重要

今個星期所有海外集會都比強國人踩場
要諗諗計點set up強國人，令白人都幫我地
到時就全球反支那熱潮

大會話已經將所有支那留學生cap曬大頭
必要時會向移民局舉報，睇下有冇違反逗留條件。

Yes Brainstorm
個局要夠和理優
要強調我地弱者

有趣

你話係咪！！！仲要你提佢去執番自己手尾佢仲要覺得你做乜針對佢，完全唔會自我反省 DKLM

因為中國自古就係天選之國 其他國家都係蠻夷 佢地逼害中國係因為佢地妒忌中國嘅強大

絲打好慘

學生就報移民局
做生意，唐人街個d，就報税啦

我成日稱為now味
過羅湖橋陣味

港加聯算係比較激進嘅和理非

now味?

唐人街黑工好多

屌你正wo

其實可以既話做好少少個組織

好多黑工

係咸菜味
佢地啲野食 up up地咁
一過境就有

係堅臭，仲要唔係唔沖涼果隻臭，而係由個core滲出黎果種臭

係
因為中國太強!

呢條肥仔望咗佢好耐，係咁對住差佬攞住枝支那旗想打落去。

開始前目擊到成個打人過程。其中一個係呢隻死肥仔

總之就
唔明點解啲支那人
價值觀 衛生觀 etc
完全係非人類級別
溝通唔到...

然後屌我地舉英美旗

點解支那可以咁柒煩

聰明啦 唔知發生咩事既加拿大人一睇支旗就自動歸邊

好彩淨係住左幾個月我就搬走左

我淨係諗到
靜坐，比支那人圍

散場了，由得班支那狗自己玩

民主社會和理非就係最大力量
唔使同班友硬碰

諗起都污糟，大陸人嘅質素
所以大陸依d垃圾國家 , 公廁無可能有廁紙

你同兩個支那仔住左幾耐?

依家已經係
要撻著佢地d民族主義

影video la

係呀, 有廁紙一定會俾人偷撚晒!!!

舉香港旗可能係一個方法

一個學年

引佢打落去!

haha

今個星期全球嘅支持香港活動
反映咗各國正受大量愛國蝗蟲入侵

o Canada,唔係oh Canada

鬼妹?!

臭死左

Exact7ly

係，仲要搞到警察保護香港人，證明自己係弱勢
加多d文宣宣傳大陸打壓外國人言論自由

下次係唔同重要價值嘅地方搞，比支那人圍
攞加拿大旗比支那旗包圍，好快班白人就對支那旗好反感

香港人

新娘

新娘?!

完約果時得我一個執野
我剩係執自己房同廳果啲
無執佢地房
痛苦到呢...

打錯

升級做愛國者情義
等緊等一個國家反共排華
等睇澳洲白人

好多蝗黑工其實，佢哋都係駁PR

Yes
重點係令類似北角果種罵劇出現係外國
然後enforce弱勢

有個支那狗一路開車一路搖旗，
依家俾警車追

呢D蝗蝸真係無論就算過左幾耐諗番起都嬲

唔好硬碰
引完佢地出錯立刻扮弱者

究竟點解可以洗腦洗到咁愛國
定係支那種係賤啲
一定要人地衰過自己
我出左國人地就唔可以

Yes
但佢地無太大出錯

推，辛苦唒加拿大手足
和理優係民主社會一定吸引到白人
同時吸引左膠，同右翼愛國主義

Yes
一撻著中國民族主義令佢地失控
反共排華就會出現

好撚西

有冇邊一面真係出左手打人?
澳洲係咪趕走左支那果面?

因為佢地出到去都係俾人睇唔起
自然要搵依靠
唔係出黎舉紅旗佢地邊夠薑約埋一齊出黎也文也武

中國出左手打人
打中左個ABC記者

幫手 retweet

要幫支那人升級，令佢地仆街比人抗

但唔夠
其實佢地好易失控

大陸人正仆街

Yes
聰明

去外國讀過書都知蝗只會圍噃蝗世界，就算係當地一啲資訊同app佢地都用噃蝗嘅app同網去搵。所以佢地唔用英文都照生活到。蝗不嬲都融入唔到其他文化，自大到痴線

Baidu ?!
so fun

比人睇唔起自己攞黎
出國咁多年
我唔會話100%都係仆街
有啲真係讀書做人都醒又有修養
但係九成幾都係自己攞黎
舉止修養都係神憎鬼厭

Yes 係
和理優地引佢地出錯

Free china

話說啲蝗全部都係出黎反港獨
但根本唔係五大訴求之一

唔需要咁做
佢地成班行出黎根本唔係示威遊行，
呢d叫大吵大鬧

係有明顯分別
外人見到自然會討厭

其實香港有唔少融入左

等地球的癌細胞人類的病毒支那人出醜
令外國人開始正視自己國家已被這種動亂份子潛伏在自己國家

我工作關係住過韓國同澳洲，感覺就係蝗圍蝗，只有人地去融入佢地，佢哋係彩你有味個種自大所以先叫蝗蟲

個問題係討厭程度未足以令外國人take action
目標應該係當地人同中國人衝突

我見到都好撚憎
又唱国歌又唱唔撚知咩歌
又叫中国加油，加佢老母咩

因為佢留學只係為左威，做海歸派
但留學真正意義係去學習當地文化

No
好核突

無錯, 我明白人住外國會想識番幾個都係同一個地方黎既人, 但佢係淨係蝗圍蝗完全同當地人係無溝通, 咁佢地出國做乜撚?

咁真係要靠鬼佬fd出手啦

騎劫唔太好，怕有反效果

因安全問題遊行被取消，因為我哋走先佢哋覺得佢哋贏咗……

嚇死佢地呀

另一個方向 可以係各國合法地燒國旗
然後放上微博激化民族主義

之後的中國人就會更加痴線

其實會

但我地可以煲有幾多個集會遊行被茲擾
放大去言論自由

主動挑釁真係有啲低莊
俾哂理由佢地發脾氣
文明國家眼中呢啲行為唔值得維護...

唔係現場燒
講緊事前

其實加拿大處境都幾尷尬
其中一個唔敢得罪中國既歐美大國
要佢開聲先都難

到美國開始做野
我諗佢都係潛水扮唔知

激化左民族主義
下一個遊行d中國人就會更大脾氣

我老婆是廣州人
佢本身對中國唔鐘意又唔討厭
我就比佢睇下港台節目
睇下連登
了解中國更多
變得討厭中國
覺得點解香港政府咁無能
亦令佢喜歡香港呢個地方
但佢身邊既多倫多廣州朋友係盲撐中國
佢點對佢地傾都無用

竟然唔係叫佢地散開先
但點都好最緊要手足安全

哇屌你老母告班蝗叛國啦

加拿大梗係多一事不如少一事啦

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

無計。佢地之前擲樽警察都冇趕，淨係勸佢哋唔好擲

因為撐建制係一件好容易低成本既事
反係需要成本同勇氣

呢d咪文宣
唔知local睇到咩反應

應該send 啲片去俾加拿大外長芳慧蘭
佢成日話有和平示威自由
要俾佢睇吓而家香港人喺加拿大示威受到騷擾

多謝支那激發加人支持港人
柒出國際

加港人太感激你地

我自己既睇法係中國人既不了解
什至可能係無知
我只係係YouTube 比左老婆睇d 港台高質既節目
令佢更了中國同香港
令佢知道中國既不足什至腐敗
更要去腐蝕香港及全世界
中國人最大問題係自我中心
我成日覺得佢地要面對一次超大型既挫折
先會學識humbleness

唔成為國際盛事都好難

有個外國哥哥衝埋去大嗌xi jin ping is Winnie the Pooh

支共呢排好撚痴線真係傾國之力

真係可能就快爆

因為你同你老婆分擔左成本同勇氣
坦白我100%肯定佢班友睇晒所有資料
佢地都會選擇企係建制個邊
你睇香港班藍絲就知

佢地直情將黑警暴力影片扭曲成示威者既錯
造謠p圖假消息wtsapp瘋傳打飛機

因為佢一早因利益而選擇左立場
所以咩資訊對佢立場不利既就係假
又會自製證據鞏固自己立場

都就快
到時班支那人即刻唔愛國

中共境內係唔輸得
輸一次後果係滅黨性

呢次有美國幫手夾佢

分分鐘係拐點

香港而家呢個情況支共真係出兵又死唔出邊又死 結局都係死

香港就係會融入，係自由民主國家點支持都ok，但當中國人有一絲顯示出支持任何外國嘢，即刻會比自己人批鬥

所以支那註定唔會強

持平講
就算移左民一樣可以關心自己祖國既⋯
但係你唔會拿住支國旗出黎揮囉
仲有佢班友擺明係去「人地地方佔據」既心態移民

agger

佢地支持建制唔係問題
但都要理解發生咩事
用自己既腦念下支持理據係咩

我身邊多倫多既朋友個個都有讀大學
但連去理解事件去思考事情都唔做

仲要去信堆微信weibo 果d 新聞
如果佢地想同我討論
我係好樂意

Ps 因為港共政府既處理手法
令到和理非核爆都唔割

有好多後生香港人讀書都會群番大陸人 跟口講蝗語一齊玩 一啲尊嚴都冇

利申 阿妹已被蝗化

屌唔撚係嘛 你有咩對策??

大陸西

完全聽唔明佢地喺度up乜鳩
後期仲要唱埋晒啲支那共匪歌

佢00後 我90後 又叫我唔好理佢啲野
當冇得救

咁雙方舉旗目的係有分別
我方俾大陸虐待咪舉英美旗求救

而佢地舉支國旗係撐祖國
但其實係背叛緊自己移民國
問下佢地對加拿大有咩不滿？

我地對大陸幾多不滿隨時數不清

咁當無左個妹啦

去西方國家讀書
番黎蝗語進步左

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

多倫多遊行畀大陸西包圍 有幾點想講

《國籍法》第3条規定：“中華人民共和國不承認中国公民具有雙重國籍”。根據《國籍法》第8條規定，申請加入中國國籍的人，其申請經批准取得中國國籍後，不得再保留外國國籍。根據《國籍法》第9條，定居外國的中國公民，自願加入或取得外國國籍的，即自動喪失中國國籍。上述条文的设置意在杜绝多重国籍现象，但非法多重国籍问题依然存在。目前中华人民共和国是联合国安理会5个常任理事国中，唯一一个规定本国公民入外籍之后将自动丧失本国国籍的国家。

強烈譴責佢地叛國

支持

有啲仆街揸pr唔撚入籍

請你地唔好再玩拼音

back to China

只係曲線助攻

同時都間接表示香港人示威好和平
係香港一定係班警察發顛先搞到咁

好!

都要
出名嘅

Respect

要幫全世界睇到真相

以前, 個 燈胆 都比人偷走咗

在別人國家, 舉另一國家的旗, 始終不妥

推!

蝗禍

真係人地頭唔好扯旗

O Canada~

要記住對家係一班垃圾嚟
唔洗浪費時間同佢地對罵
越嘈佢地越興奮

go back China rubbish

push

支那狗連係自己國家遊行都唔夠膽
要去外國遊行

CP24電視台報導，多倫多遊行報導在1:55

即刻印些海報在加拿大派就得喇。內容係我愛祖國要回國 圖有五星旗或中國護照 。 剪加國護照，最好設計一些在加國像沒自由之人物被扣上鉫鎖圖像…渴望回歸祖國

應該合法唔好攪到其他人就得，仲要live比班支那人睇，激撚到佢地死為止

五大訴求 缺一不可

支持加拿大警察嚴正執法驅散支那人，如有警察受生命威脅，請開實彈射支那人

佢地幫手柒到變助攻係盟友黎

叫republic of China 就得呢個先係真。中國

所以中國威脅論係成立同有論點

口號:(我愛中國 我們要回國)加拿大同志們加油

幫佢送中

多謝你地

但我要屌鳩杜魯多，屌你老母親中奶共狗

terre de nos aïeux

冇犯法

支那蝗嘅危害性依家上晒水,全球應該重新檢視支那移民方案

Montreal 呢？點可以無份

one china
one hongkong

i mean 支持香港集會

拉埋西藏人一齊
加維吾爾族

支那人咁做，係人地國家宣示中國威武，一定會激起加拿大人義憤，下次再有呢類示威就知道

又係講胡語北佬
叫"one china"

班蝗隨時分唔到PRC 同 republic of china，跟住你一齊叫

做弱者啦屌你

有冇人諗過係外國用暗黑兵法
支持中國 打倒加拿大

多啲protest
等canadian 都知 hk chi na 分別

叫I love republic of China